元朗係中聯辦報仇

依家係擺撚到明
我哋仲需唔需要限制我哋嘅暴力？